Dear jean - 不許你注定一人你聽得多，但有無聽過supper moment版？

未聽過嘅聽下，聽過嘅不妨聽多一次

sunny呢場狀態麻麻地 不過都完爆tim
btw係jane唔係jean

親愛的牛仔褲

好難聽

Laugh die me